近排識左女朋友。。唔想比家用。。。可以點做

洗費大左。。出街食飯買野。。。
用唔少。。。

係咪aa先

當條女係家用送比老豆囉

唔係。佢仲係學生妺。

唔好睇咁多AV

搬出去住

同學生妹出街食飯要幾多錢
一個月1000夠有突啦
你個仆街不孝子

咁仲大件事。。。一定用得仲多。。

有時見得多。
又買下野咁。

10000$ 一晚

成班真心？

你女朋友多唔多同學？🤤

多呀

咪搞鳩人喇 一個女仔就咁斷送係你手上

你隻雞眼睇人人都係雞

識多個男朋友，叫男朋友比錢你使
Cover返溝女條數

唔好比

好主意

做乜咁講

乜識女朋友要畀家用?
我同男友一向AA制 唔會要男友畀埋自己果份

佢又未返工。
其實食好少。。
只不過我想買多D野送比佢。

我同男友未番工果陣都係一樣AA制
平時禮物都少送
個心愛對方就好

同埋成日送嘢又請佢嘅話遲早會寵壞佢

但係我鍾意一個人就會好想寵佢

咁同佢解釋下你咁做係想儲下錢為將來之類(?)
之後再買禮物畀surprise佢

認真俾個忠告你

窮就咪撚學人溝女啦死窮撚

自己揀禮物真係有啲危險 我估得50%佢係鍾意

窮撚都需要愛

其實只要係我中意嘅人 無論佢送啲咩我都會好開心同好中意
所以我覺得反而你自己揀可能突顯到你嘅心思

Btw唔知你女友點諗啦 始終你了解你女友多啲

pm me 3p

你就想

咁過癮 識女朋友就唔洗俾家用？
你男友如果係咁 又真係幾極品吓wo

食餐飯2個都成舊水一個月見十日？

可能唔止。我成日揾佢

你比好多錢一個月,自己要溝女家用都唔比,正一仆街仔,條女遲啲派帽比你啲撚樣

家用同埋派帽有咩關係

唔知,不過你為條女都可以唔比家用,咁一定係當條女係寶,唔chur晒你,到你無錢搵過件,萛唔萛派帽你帶

乜你咁諗架。。。

句號夠未

一句講哂

冇錢就唔好溝女啦

但係學生妹太吸引

理撚得乜嘢學生妹，如果自己冇足夠既經濟能力去
維持一段關係，咁你就係一件垃圾

你冇錢唔緊要
叫佢搵我 我幫包養佢

睇標題 心諗點解要比家用條女

做ptbf幫補下

1000有突???

你係咪坐左時光機返30年前?

咁根本係你自己無能力負擔到囉
又唔係條女叫你送
自己想送但送完又話畀唔起家用
垃圾

食一餐一蘭都 二百幾啦。

老豆老母唔撚使理啦 又老又冇用
建議樓豬快快趣趣拎把刀砍撚死晒佢地

我都係諗下唔畀, 我都知道要畀

我係毒撚肥仔冇資格

我好孝順㗎

得個講字有乜用 喺唔撚喺男人嚟

我有畀㗎

忠告：中出即飛

我好愛佢

真心想知話1000有突果條友既女朋友過緊d咩生活

去小食部買嘢食 應該夠

以前搵援交妹/ptgf嘅叫雞錢就叫家用啦
咩宜家幫女朋友出錢都叫比家用

sorry 係我個topic唔好。
我意思係唔想俾家用父母

自願做兵

你份糧幾多先？
如果20以上
一個月2k洗費好閒姐
扑返2q都回本

屌你個不孝子

唔係兵

一個星期都唔只2q

綜援幫到你

又攞唔到

叫條女出做
咁你咪有錢俾家用咯

ptgf

女朋友係一時 屋企人係一世 自己諗下

女朋友隨時變屋企人

我好錫佢

p你老x